有無人做verbal reasoning/ inductive reasoning test叻?

搞 wor 左無得升職/份工都無埋
你 ok.?

留tg thx

你留